香港就係一個地方大部分人會將白蘭樹下當係香港產去捧去看待

賣到七百幾蚊 又唔係本地生產
初頭寄啲料去荷蘭整
依家賣咁多樽都唔知一早超越晒香港白蘭花既產量未 隨時連白蘭花都未必係港產
個個不問是非就捧紅佢 當係香港第一枝酒

其他兩間辛辛苦苦係香港真係拎左蒸餾廠牌既就無人理
兩枝都係賣$500 平成兩舊
真係想知七百蚊係點定價
仲有幾間都係外國蒸餾完再入口
有間無牌但有蒸籠器 未知係咪真
全部都唔開名啦費事又話咩打手
但香港個生態就係咁
認真做野唔講大話既就無人理
白蘭樹下呢啲撚屌野玩marketing 誤導消費者就被人當係香港第一瓶
都未撚講好唔好飲 值唔值呢個價
700蚊？ 我是旦揀一個國家既Gin 都買到啦

另外個兩支賣500嘅係邊兩支

頭兩枝 寫到明hong kong distilled

two moon
無名氏

最緊要靚仔shake兩shake，釀酒背後佢地識條鐵咩 利申行內人

行內人幫手sale 得最勁
間間舖都幫佢賣

無計，個個都問，都要做生意架
最柒係人d人問第幾batch，自己飲緊d成本勁平既酒都唔知

漏左句，扮撚曬識飲

你唔講唔知

想買枝無名氏
早排見到見地訪問覺得好用心
真本土野值得g持